有冇人申請過生活費貸款

有冇人知道交齊文件之後要等幾耐先攞到錢

有

你無交錯交漏野
收到信後1-2個禮拜左右收到

我係批完grant 再接受生活費之後等到宜家

[/quote]
我係批完grant 再接受生活費之後等到宜家差唔多3個星期 [/quote]

3個禮拜都仲未出錢 想死